# Ching Kuo <gene@openstack.org>, 2017. #zanata
# Tom Fifield <tom@openstack.org>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-18 10:52+0000\n"
"Last-Translator: Ching Kuo <gene@openstack.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh-TW\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "OpenStack User Survey - 2017 (Jun-Dec)"
msgstr "2017年六月至十二月OpenStack用戶調查"

msgid "About You"
msgstr "關於你"

msgid "First name / Given name*"
msgstr "名"

msgid ""
"Last name / Family name*<br/><font size=\"-2\"><em>We'll never share "
"individual information without your permission, but we will present select "
"user survey results in aggregate. </em></font>"
msgstr ""
"姓氏*<br/><font size=\"-2\"><em>如未獲您徐可,我們不會分享個人訊息, 不過我們將選擇參加用戶的調查結果進行統計合. </"
"em></font>"

msgid ""
"What are the ways you work with OpenStack?*<br/><font size=\"-2\"><em>Select "
"all that apply</em></font>"
msgstr "請問您如何使用 OpenStack?*<br/><font size=\"-2\"><em>選擇您所用到的所有方面.</em></font>"

msgid "-- Select One --"
msgstr "-- 選擇一 --"

msgid "App developer / deployer"
msgstr "應用程式開發人員/部署者"

msgid "CIO/ IT infrastructure manager"
msgstr "CIO/  IT基礎設施經理"

msgid "Cloud architect"
msgstr "雲端架構師"

msgid "Cloud operator or sys-admin"
msgstr "雲端操作員或系統管理者"

msgid "OpenStack upstream developer"
msgstr "OpenStack上游開發者"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Please describe your relationship with OpenStack"
msgstr "請描述你跟OpenStack的關係"

msgid "Your Email*"
msgstr "你的郵件*"

msgid "Country of Residence*"
msgstr "居住國家*"

msgid ""
"The OpenStack Foundation and User Committee may communicate with me in the "
"future about my usage.*"
msgstr "OpenStack基金會和用戶委員會今後可以與我溝通，討論我的使用情況。*"

msgid "Your Organization"
msgstr "你的組織"

msgid "Your Organization Name*"
msgstr "你的組織名稱*"

msgid "Your Organization’s Primary Industry*"
msgstr "你的組織的主要行業："

msgid "Academic / Research"
msgstr "學術研究"

msgid "Advertising"
msgstr "廣告業"

msgid "Automotive"
msgstr "汽車業"

msgid "Consumer Goods"
msgstr "消費品"

msgid "Energy"
msgstr "能源"

msgid "Film / Media"
msgstr "電影/媒體"

msgid "Finance"
msgstr "金融"

msgid "Gaming"
msgstr "遊戲"

msgid "Government / Defense"
msgstr "政府/國防"

msgid "Healthcare"
msgstr "醫療"

msgid "Information Technology"
msgstr "信息技術"

msgid "Insurance"
msgstr "保險"

msgid "Manufacturing / Industrial"
msgstr "製造/工業"

msgid "Nonprofit"
msgstr "非營利"

msgid "Retail / ecommerce"
msgstr "零售/電子商務"

msgid "Telecommunications"
msgstr "電訊"

msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

msgid "Please specify which industry best describes your organization."
msgstr "請指定哪個行業最能描述您的組織。"

msgid "Your Organization's Primary IT Focus"
msgstr "你的組織的IT焦點"

msgid "Big data/ data analytics"
msgstr "大數據/數據分析"

msgid "DevOps consulting/ delivery"
msgstr "DevOps諮詢"

msgid "HPC"
msgstr "高效能運算"

msgid "Infrastructure provider (compute, network, and/or storage)"
msgstr "基礎設施提供者（運算、網路、或/跟儲存）"

msgid "Media & entertainment"
msgstr "媒體 & 娛樂"

msgid "Telco"
msgstr "電信商"

msgid "Data center/ co-location services"
msgstr "數據中心/主機託管"

msgid "Consulting/ professional services"
msgstr "諮詢/專業服務"

msgid "Education/ training services"
msgstr "教育/培訓服務"

msgid "Public/ hosted cloud service provider"
msgstr "公有/託管雲服務提供商"

msgid "Private cloud provider"
msgstr "私有雲提供商"

msgid "Systems integrator"
msgstr "系統整合商"

msgid "Other IT activity"
msgstr "其他IT活動"

msgid "<hr><p>Your Organization’s Primary Location or Headquarters</p>"
msgstr "<hr><p>你的組織的總部主要位置</p>"

msgid "Country*"
msgstr "國名*"

msgid "State / Province / Region"
msgstr "州/省/地區"

msgid "City*"
msgstr "市*"

msgid "Your Organization's Size*"
msgstr "你的組織規模(組織員工總數)*"

msgid "1 to 9 employees"
msgstr "1-9名員工"

msgid "10 to 99 employees"
msgstr "10-99名員工"

msgid "100 to 999 employees"
msgstr "100-999名員工"

msgid "1,000 to 9,999 employees"
msgstr "1,000-9,999名員工"

msgid "10,000 to 99,999 employees"
msgstr "10,000-99,999名員工"

msgid "100,000 employees or more"
msgstr "100,000名員工以上"

msgid "Don’t know / not sure"
msgstr "不知道/不確定"

msgid "Your Thoughts"
msgstr "你的想法"

msgid "What are your top business drivers for using OpenStack?"
msgstr "您使用OpenStack的主要業務推動因素是什麼？"

msgid ""
"Standardize on the same open platform and APIs that power a global network "
"of of public and private clouds"
msgstr "規範統一的平台及API以便驅動一個包含公有雲及私有雲的全局網絡。"

msgid "Avoid vendor lock-in"
msgstr "避免供應商套牢"

msgid "Accelerate ability to innovate"
msgstr "加速創新速度"

msgid "Increase operational efficiency"
msgstr "增加營運效率"

msgid "Save money"
msgstr "省錢"

msgid "Attract top technical talent"
msgstr "吸引高階技術人才"

msgid "Achieve security and/or privacy goals"
msgstr "達到安全性/隱私目的"

msgid "Something else not listed here"
msgstr "其他"

msgid ""
"<p><span>1 = top business driver, 2 = next, 3 = third, and so on</span></p>"
msgstr "<p><span>1 = 最主要推動因素，2 =第二主要推動因素, 3 = 第二主要推動因素，以此類推</span></p>"

msgid "Please specify"
msgstr "請指定"

msgid ""
"How likely are you to recommend OpenStack to a friend or colleague? (0=Least "
"Likely, 10=Most Likely)*"
msgstr "您向朋友或同事推薦OpenStack的可能性有多大？ （0 =最不可能，10=最有可能）*"

msgid "-- Select One  (0=Least Likely, 10=Most Likely) --"
msgstr "-- 選擇一個 (0 =最不可能，10=最有可能) --"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "4"
msgstr "4"

msgid "5"
msgstr "5"

msgid "6"
msgstr "6"

msgid "7"
msgstr "7"

msgid "8"
msgstr "8"

msgid "9"
msgstr "9"

msgid "10"
msgstr "10"

msgid "What is your primary reason for this rating?"
msgstr "這個評級的主要原因是什麼？"

msgid ""
"<hr><p>We would love to hear how OpenStack and the OpenStack Foundation can "
"better meet your needs. These free-form questions are optional, but will "
"provide valuable insights. Your responses are anonymous, and each of these "
"text fields are independent, so we cannot \"see previous answer.\" We would "
"really appreciate a separate answer to each question.</p>"
msgstr ""
"<hr><p>我們希望得知OpenStack跟OpenStack "
"Foundation該如何更符合您期望。這些開放問答的問題是選填的，但是回答這些問題會提供珍貴的見解。您的回應是匿名的，而所有的回答都是獨立的，所以我們不能「看到以前的答案」。 "
"我們真的很感激每個問題獨立回答。</p>"

msgid "What do you like most about OpenStack, besides “free” and “open”?"
msgstr "除了“免費”和“開放”您最喜歡OpenStack什麼？"

msgid "Which areas of OpenStack require further enhancement?"
msgstr "OpenStack在哪些領域需要進一步加強"

msgid ""
"Which new/emerging technologies are you interested in using or seeing "
"integrated with OpenStack?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</"
"em></font>"
msgstr ""
"哪些新興的科技你有興趣用在或是看到其整合進OpenStack<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></"
"font>"

msgid "Bare metal"
msgstr "裸機"

msgid "Containers"
msgstr "容器"

msgid "Hardware accelerators (e.g. FPGAs, GPGPUs, ASICs)"
msgstr "硬體加速器（例如：FPGA、GPGPU、ASIC）"

msgid "Hybrid cloud"
msgstr "混合雲"

msgid "Internet of Things"
msgstr "物聯網"

msgid "Platform as a Service"
msgstr "平台即服務"

msgid "SDN/NFV"
msgstr "SDN/NFV"

msgid "Please specify:"
msgstr "請指定:"

msgid "How often do you refer to documentation from docs.openstack.org?"
msgstr "你多常參考 docs.openstack.org 中的文件？"

msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Rarely"
msgstr "很少"

msgid "Never"
msgstr "永不"

msgid ""
"<p>A deployment profile tracks information about an individual OpenStack "
"deployment.</p><ul><li>An organization may have multiple deployment profiles "
"for each OpenStack deployment they have.</li><li>Once you have created a "
"deployment profile, you can return to the site to update the data in it.</"
"li><li>You will be the default administrator for any deployment profiles you "
"create.</li></ul><p>As always, the information you provide is confidential "
"and will only be presented in aggregate unless you consent to making it "
"public.</p>"
msgstr ""
"<p>一個部署文件追蹤一個獨立部署的相關資訊。</p><ul><li>一個組織機構可以有多個部署文件對應到其多個OpenStack部署環境</"
"li><li>當你創建了一個部署配置文件，您可以返回到網站更新其中的數據。</li><li>您將是您創建的任何部署配置文件的默認管理員。</li></"
"ul><p>與往常一樣， 您提供的信息是保密的，只有在您同意公開的情況下才會被匯總。</p>"

msgid "Your OpenStack Deployments"
msgstr "你的OpenStack部署"

msgid "Add"
msgstr "加入"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Thank You"
msgstr "謝謝"

msgid "Deployment"
msgstr "部署"

msgid ""
"Please create a friendly label, like “Production OpenStack Deployment.” This "
"name is for your deployment in our survey tool. If several people in your "
"organization work on this deployment, please work with your team members to "
"enter your deployment data to avoid duplication.*"
msgstr ""
"請創建一個友好的標籤，如“生產中的OpenStack部署”。這將是我們的調查工具中您的部屬的名稱。 "
"如果組織中有幾個人負責此部署，請與您的團隊成員一起輸入部署數據以避免重複。"

msgid "Each deployment profile can be marked public or confidential.*"
msgstr "每個部署可以標記公共或機密。*"

msgid ""
"<strong>Public:</strong> The information I provide on this page only may be "
"shared on openstack.org."
msgstr "<strong>公開：</strong>我在此頁面上提供的信息可以在openstack.org上分享。"

msgid ""
"<strong>Confidential:</strong> All information provided, including my "
"organization name, should be kept confidential to the OpenStack Foundation."
msgstr "<strong>機密：</strong>所提供的所有信息（包括我的組織名稱）應對OpenStack Foundation保密。"

msgid ""
"In what stage is your OpenStack deployment? (make a new deployment profile "
"for each type of deployment)*"
msgstr "你的OpenStack部署在哪個階段？(創建一個新的部署配置文件給不同部署環境)"

msgid "Proof of Concept"
msgstr "概念證明"

msgid "Under development / In testing"
msgstr "開發/測試中"

msgid "Production / Full Operational Use"
msgstr "全面運作"

msgid "When was this deployment created?"
msgstr "這個部署什麼時候創建？"

msgid "2017"
msgstr "2017"

msgid "2016"
msgstr "2016"

msgid "2015"
msgstr "2015"

msgid "2014"
msgstr "2014"

msgid "2013"
msgstr "2013"

msgid "2012"
msgstr "2012"

msgid "2011"
msgstr "2011"

msgid "2010"
msgstr "2010"

msgid "Older"
msgstr "更早"

msgid "I don't know."
msgstr "我不知道。"

msgid ""
"In which country / countries is this OpenStack deployment physically "
"located?*<br/><font size=\"-2\"><em>You can select multiple country names.</"
"em></font>"
msgstr "你的OpenStack實際部署在那個/些國家*<br/><font size=\"-2\"><em>你可以選擇多個國家</em></font>"

msgid "Deployment Type"
msgstr "部署类型"

msgid "Community Cloud"
msgstr "公共雲"

msgid "On-Premises Private Cloud"
msgstr "內部私有云"

msgid "Off-Premises Private Cloud"
msgstr "內部私有雲"

msgid "Public Cloud"
msgstr "公共雲"

msgid ""
"Which releases does this deployment currently use?*<BR><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "你的部屬正在使用哪個OpenStack版本？*<BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Trunk / continuous deployment"
msgstr "中繼/連續部署"

msgid "Newton (2016.2)"
msgstr "Newton (2016.2)"

msgid "Mitaka (2016.2)"
msgstr "Mitaka (2016.2)"

msgid "Liberty (2015.2)"
msgstr "Liberty (2015.2)"

msgid "Kilo (2015.1)"
msgstr "Kilo (2015.1)"

msgid "Juno (2014.2)"
msgstr "Juno (2014.2)"

msgid "Icehouse (2014.1)"
msgstr "Icehouse (2014.1)"

msgid "Havana (2013.2)"
msgstr "Havana (2013.2)"

msgid "Grizzly (2013.1)"
msgstr "Grizzly (2013.1)"

msgid "Folsom (2012.2)"
msgstr "Folsom (2012.2)"

msgid "Essex (2012.1)"
msgstr "Essex (2012.1)"

msgid ""
"Which workloads are you currently using?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All "
"That Apply</em></font>"
msgstr "你目前在OpenStack跑哪些負載？<BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Big Data Analytics/ Data Mining/ Hadoop, Spark, etc."
msgstr "大數據分析/數據挖掘/ Hadoop, Spark等"

msgid "Bio and medical"
msgstr "生物醫學"

msgid "Business applications (i.e. ERP, CRM, email)"
msgstr "業務應用程序（即ERP，CRM，電子郵件）"

msgid "Database: mySQL, Oracle, etc."
msgstr "資料庫：mySQL, Oracle等"

msgid ""
"Infrastructure services (i.e. public and private cloud products and "
"services)"
msgstr "雲端基礎設施服務（即公有、私有雲服務和產品）"

msgid "Mobile applications and services"
msgstr "移動應用和服務"

msgid "Network Functions Virtualization"
msgstr "網路功能虛擬化"

msgid ""
"Research computing (including High Performance and High Throughput "
"Computing)"
msgstr "研究計算（包括高性能和高吞吐量計算）"

msgid "SaaS provider/ delivery"
msgstr "軟體及服務提供/交付商"

msgid "Software dev/ test/ QA and CI"
msgstr "軟體開發/測試/QA跟CI"

msgid "Storage/  backup/ archiving"
msgstr "儲存/備份/歸檔"

msgid "Video processing and content delivery"
msgstr "影像處理和內容傳遞"

msgid "Web services and e-commerce"
msgstr "網絡服務和電子商務"

msgid ""
"Which projects does this deployment currently use, or are you interested in "
"using in the future?"
msgstr "哪些OpenStack projects在你的部屬中使用，或是有興趣在未來使用？"

msgid "Production"
msgstr "全面運作"

msgid "Testing"
msgstr "測試"

msgid "Interested"
msgstr "有興趣"

msgid "Nova (Compute)"
msgstr "Nova (運算)"

msgid "Ceilometer (Metering & Monitoring)"
msgstr "Ceilometer (計量和監測)"

msgid "Cinder (Block Storage)"
msgstr "Cinder (區塊儲存服務)"

msgid "Designate (DNS Service)"
msgstr "Designate (DNS服務)"

msgid "Glance (Image Service)"
msgstr "Glance (映像檔服務)"

msgid "Heat (Orchestration)"
msgstr "Heat (Orchestration)"

msgid "Horizon (Dashboard)"
msgstr "Horizon (儀表板)"

msgid "Ironic (Bare Metal)"
msgstr "Ironic (裸機服務)"

msgid "Keystone (Identity Service)"
msgstr "Keystone (身份服務)"

msgid "Neutron (Networking)"
msgstr "Neutron (網路)"

msgid "Sahara (Data Processing)"
msgstr "Sahara (資料處理)"

msgid "Swift (Object Storage)"
msgstr "Swift (物件儲存)"

msgid "Trove (Database Service)"
msgstr "Trove (資料庫服務)"

msgid "Barbican (Key Management)"
msgstr "Barbican (密鑰管理)"

msgid "Congress (Governance Service)"
msgstr "Congress (治理服務)"

msgid "Manila (Shared File Systems)"
msgstr "Manila (檔案共享系統)"

msgid "Magnum(Containers Service)"
msgstr "Magnum(容器服務)"

msgid "Murano (Application Catalog)"
msgstr "Murano (應用程式目錄)"

msgid "Rally (Benchmark Service)"
msgstr "Rally (基準服務)"

msgid "Cue (Message Broker Service)"
msgstr "Cue (消息對列服務)"

msgid "Kolla (Containerized Deployment)"
msgstr "Kolla (容器部署)"

msgid "Magnetodb (Key-Value Store as a Service)"
msgstr "Magnetodb (Key-Value儲存及服務)"

msgid "Mistral (Workflow Service)"
msgstr "Mistral (工作流程服務)"

msgid "Solum (Software Dev Lifecycle Mgmt)"
msgstr "Solum (軟體開發生命周期管理)"

msgid "TripleO (Deployment)"
msgstr "TripleO (部署服務)"

msgid "Zaqar (Message Service)"
msgstr "Zaqar (訊息佇列服務)"

msgid ""
"Which projects does this deployment currently use, or are you interested in "
"using in the future? (PoC/Testing)"
msgstr "哪些OpenStack projects在你的部屬中使用，或是有興趣在未來使用？(概念證明/測試)"

msgid ""
"Are you interested in helping our interoperability efforts by using RefStack "
"to test your cloud capabilities?"
msgstr "您是否有興趣通過使用RefStack來測試您的的OpenStack雲功能來幫助我們實現互操作性？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No, but I am interested in helping"
msgstr "沒有，但是我有興趣幫忙"

msgid "No, and not interested in helping"
msgstr "沒有，我也沒有興趣幫忙"

msgid "Deployment Decisions"
msgstr "部署决策"

msgid ""
"<h3>What’s the size of this cloud?</h3><p>All of these questions are "
"optional and confidential. We appreciate you providing your best estimate of "
"cloud size so that we may reflect this back to the community in aggregate.</"
"p><hr>"
msgstr ""
"<h3>這個雲的大小是多少？</h3><p>所有的問題都是可選的和保密的。我們感謝您提供對您雲大小的最佳估計，以便將其統整，反應回社群。</p><hr>"

msgid "Number of users"
msgstr "使用者數量"

msgid "1 to 9 users"
msgstr "1-9使用者"

msgid "10 to 99 users"
msgstr "10-99使用者"

msgid "100 to 999 users"
msgstr "100-999使用者"

msgid "1,000 to 9,999 users"
msgstr "1,000-9,999使用者"

msgid "10,000 to 99,999 users"
msgstr "10,000-99,999使用者"

msgid "100,000 to 999,999 users"
msgstr "100,000-999,999使用者"

msgid "1,000,000 to 9,999,999 users"
msgstr "1,000,000-9,999,999使用者"

msgid "10,000,000 to 999,999,999 users"
msgstr "10,000,000-999,999,999使用者"

msgid "100,000,000 or more users"
msgstr "100,000,000或更多使用者"

msgid "Physical compute nodes"
msgstr "實體計算節點"

msgid "1 to 9 nodes"
msgstr "1-9節點"

msgid "10 to 99 nodes"
msgstr "10-99節點"

msgid "100 to 999 nodes"
msgstr "100-999節點"

msgid "1,000 to 9,999 nodes"
msgstr "1,000-9,999節點"

msgid "10,000 to 99,999 nodes"
msgstr "10,000-99,999節點"

msgid "100,000 to 999,999 nodes"
msgstr "100,000-999,999節點"

msgid "1 million or more nodes"
msgstr "一百萬節點以上"

msgid "Processor cores"
msgstr "處理器核心"

msgid "1 to 9 cores"
msgstr "1-9核"

msgid "10 to 99 cores"
msgstr "10-99核"

msgid "100 to 999 cores"
msgstr "100-999核"

msgid "1,000 to 9,999 cores"
msgstr "1,000-9,999核"

msgid "10,000 to 99,999 cores"
msgstr "10,000-99,999核"

msgid "100,000 to 999,999 cores"
msgstr "100,000-999,999核"

msgid "1 million or more cores"
msgstr "一百萬核以上"

msgid "Number of instances"
msgstr "雲實例數量"

msgid "1 to 9 instances"
msgstr "1-9雲實例"

msgid "10 to 99 instances"
msgstr "10-99雲實例"

msgid "100 to 999 instances"
msgstr "100-999雲實例"

msgid "1,000 to 9,999 instances"
msgstr "1,000-9,999雲實例"

msgid "10,000 to 99,999 instances"
msgstr "10,000-99,999雲實例"

msgid "100,000 to 999,999 instances"
msgstr "100,000-999,999雲實例"

msgid "1 million or more instances"
msgstr "一百萬雲實例以上"

msgid "Total number of usable IPs"
msgstr "能使用的IP數量"

msgid "1 to 9 IPs"
msgstr "1-9 IP位址"

msgid "10 to 99 IPs"
msgstr "10-99  IP位址"

msgid "100 to 999 IPs"
msgstr "100-999  IP位址"

msgid "1,000 to 9,999 IPs"
msgstr "1,000-9,999  IP位址"

msgid "10,000 to 99,999 IPs"
msgstr "10,000-99,999 IP位址"

msgid "100,000 or more IPs"
msgstr "100,000 IP位址以上"

msgid "How much usable block storage do you have in this Cinder deployment?"
msgstr "您的Cinder部署中有多少容量的區塊儲存"

msgid "Less than 1 TB"
msgstr "1TB以下"

msgid "1 TB to 9 TB"
msgstr "1TB-9TB"

msgid "10 TB to 99 TB"
msgstr "10TB-99TB"

msgid "100 TB to 999 TB"
msgstr "100TB-999TB"

msgid "1 PB to 9 PB"
msgstr "1PB-9PB"

msgid "10 PB to 99 PB"
msgstr "10PB-99PB"

msgid "100 PB to 999 PB"
msgstr "100PB-999PB"

msgid "1 EB to 9 EB"
msgstr "1EB-9EB"

msgid "10 EB to 99 EB"
msgstr "10EB-99EB"

msgid "100 to 999 EB"
msgstr "100EB-999EB"

msgid "1 ZB to 9 ZB"
msgstr "1ZB-9ZB"

msgid ""
"How much <strong>OpenStack Object Storage (Swift)</strong> have you "
"provisioned?"
msgstr "您配置了多少 <strong>OpenStack 物件儲存 (Swift)</strong> "

msgid ""
"How many <strong>OpenStack Object Storage (Swift)</strong> objects are "
"stored?"
msgstr "有多少 <strong>OpenStack 物件儲存(Swift)</strong> 物件被儲存？"

msgid "Fewer than 1,000 objects"
msgstr "1,000物件以下"

msgid "1,000 to 9,999 objects"
msgstr "1,000-9,999物件"

msgid "10,000 to 99,999 objects"
msgstr "10,000-99,999物件"

msgid "100,000 to 999,999 objects"
msgstr "100,000-999,999物件"

msgid "1 million to 9 million objects"
msgstr "一百萬到九百萬物件"

msgid "10 million to 999 million objects"
msgstr "一千萬到9.99億物件"

msgid "100 million to 999 million objects"
msgstr "一億到9.99億物件"

msgid "1 billion to 9 billion objects"
msgstr "十億到九十億物件"

msgid "10 billion to 99 billion objects"
msgstr "一百億到990億物件"

msgid "100 billion or more objects"
msgstr "1000億或更多物件"

msgid "Approximately how many Nova cells do you use?"
msgstr "您估計使用了多少Nova cells"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "1 cell"
msgstr "1個cell"

msgid "2 cells"
msgstr "2個cell"

msgid "3 cells"
msgstr "3個cell"

msgid "4 cells"
msgstr "4個cell"

msgid "5 cells"
msgstr "5個cell"

msgid "6 cells"
msgstr "6個cell"

msgid "7 cells"
msgstr "7個cell"

msgid "8 cells"
msgstr "8個cell"

msgid "9 cells"
msgstr "9個cell"

msgid "10 cells"
msgstr "10個cell"

msgid "More than 10"
msgstr "10個cell以上"

msgid ""
"<p><span style=\"color: #0083c8; font-size: 1.6em;\">Deployment Decisions</"
"span></p><p>The information below will help us better understand the most "
"common configuration and component choices OpenStack deployments are using."
" This information is optional, but will be kept confidential and never "
"published in connection with you or your organization.</p><hr>"
msgstr ""
"<p><span style=\"color: #0083c8; font-size: 1.6em;\">部署決策</span></"
"p><p>以下的資訊將會提供我們對OpenStack部署最普遍的設定跟元件選擇的了解。這些資訊是選填的，但是將會保密並且永遠不會公佈與您的組織機構有關。</"
"p><hr>"

msgid ""
"What packages does this deployment use?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All "
"That Apply</em></font>"
msgstr "此部署使用了哪些套件<BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Unmodified packages from the OS"
msgstr "作業系統提供未更改的的套件"

msgid "Unmodified packages from a non-OS source (e.g. vendor distribution)"
msgstr "非作業系統提供未更改的的套件（例如：供應商提供）"

msgid "Packages you've modified"
msgstr "自己更改過的套件"

msgid "Packages you’ve built yourself"
msgstr "自己撰寫的套件"

msgid ""
"If you have modified packages or have built your own packages, why?<BR><font "
"size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "如果您修改了套件或者構建了自己的套件, 為什麼？<BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Need an OpenStack bug fix not in standard packages"
msgstr "需要在OpenStack標準套件中沒有的錯誤修復"

msgid "Need an OpenStack feature not in standard packages"
msgstr "需要在OpenStack標準套件中沒有的功能"

msgid "Standard packages have bugs"
msgstr "標準套件有錯誤"

msgid "Standard packages aren't updated quickly enough"
msgstr "標準套件更新速度太慢"

msgid ""
"Which tools are you using to deploy / manage this cluster?<BR><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "您使用了哪些套件來部署/管理這個集群？<BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Ansible"
msgstr "Ansible"

msgid "Ansible (LXC)"
msgstr "Ansible (LXC)"

msgid "CFEngine"
msgstr "CFEngine"

msgid "Chef"
msgstr "Chef"

msgid "Container-based orchestration"
msgstr "Container-based orchestration"

msgid "Crowbar"
msgstr "Crowbar"

msgid "DevStack"
msgstr "DevStack"

msgid "Fuel"
msgstr "Fuel"

msgid "Fuel CCP"
msgstr "Fuel CCP"

msgid "Helm"
msgstr "Helm"

msgid "Juju"
msgstr "Juju"

msgid "Kolla-Ansible"
msgstr "Kolla-Ansible"

msgid "Kolla-Kubernetes"
msgstr "Kolla-Kubernetes"

msgid "Mesos"
msgstr "Mesos"

msgid "PackStack"
msgstr "PackStack"

msgid "Puppet"
msgstr "Puppet"

msgid "SaltStack"
msgstr "SaltStack"

msgid "Other Tool"
msgstr "其他工具"

msgid ""
"If you are running your OpenStack services inside of containers, which "
"container format are you using?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that "
"apply</em></font>"
msgstr ""
"如果您在容器中運行OpenStack服務，請問您使用了哪些容器格式？<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></"
"font>"

msgid "Docker"
msgstr "Docker"

msgid "LXC"
msgstr "LXC"

msgid "LXD"
msgstr "LXD"

msgid "RKT"
msgstr "RKT"

msgid ""
"Which container orchestration or Platform-as-a-Service (PaaS) tools are you "
"using to manage applications on this OpenStack deployment?<br/><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您使用了哪些容器編排或者平台及服務(PaaS)工具來管理此OpenStack部署的應用程序？<br/><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Built our own"
msgstr "自己撰寫"

msgid "CloudFoundry"
msgstr "CloudFoundry"

msgid "Cloudify"
msgstr "Cloudify"

msgid "Docker Swarm"
msgstr "Docker Swarm"

msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgid "OpenShift"
msgstr "OpenShift"

msgid "OneOps"
msgstr "OneOps"

msgid "Stackato"
msgstr "Stackato"

msgid "Scalr"
msgstr "Scalr"

msgid ""
"Which <b>OpenStack Compute (Nova)</b> hypervisors are you using?<BR><font "
"size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪種 <b>OpenStack計算(Nova)</b> 驅動程序？ <BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</"
"em></font>"

msgid "Bare Metal (Ironic)"
msgstr "裸機服務 (ironic)"

msgid "KVM (x86)"
msgstr "KVM (x86)"

msgid "KVM (ppc64)"
msgstr "KVM (ppc64)"

msgid "Hyper from HyperHQ"
msgstr "Hyper from HyperHQ"

msgid "Microsoft Hyper-V"
msgstr "Microsoft Hyper-V"

msgid "OpenVZ/Virtuozzo"
msgstr "OpenVZ/Virtuozzo"

msgid "QEMU"
msgstr "QEMU"

msgid "VMware ESX"
msgstr "VMware ESX"

msgid "Xen / XCP"
msgstr "Xen / XCP"

msgid "XenServer"
msgstr "XenServer"

msgid "Other Hypervisors"
msgstr "其他的虛擬機器管理程式"

msgid ""
"Which databases are you using for OpenStack components?<br/><font size=\"-"
"2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr "您的OpenStack元件使用了哪些資料庫<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "MariaDB"
msgstr "MariaDB"

msgid "MariaDB Galera Cluster"
msgstr "MariaDB Galera Cluster"

msgid "MongoDB"
msgstr "MongoDB"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "MySQL with DRBD"
msgstr "MySQL with DRBD"

msgid "MySQL with Galera"
msgstr "MySQL with Galera"

msgid "Percona Server"
msgstr "Percona Server"

msgid "Percona XtraDB Cluster"
msgstr "Percona XtraDB Cluster"

msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

msgid "Other database"
msgstr "其他數據庫"

msgid ""
"What programmatic interfaces (SDKs, tools, platforms) do you expose (or plan "
"to make available) to your users/customers/developers so they are able to "
"consume your product/cloud?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</"
"em></font>"
msgstr ""
"您已經或者計畫向用戶/客戶/開發者開放了哪些程式接口(SDK, 工具, 平台), 以便他們來使用您的產品/雲? <br/><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Deltacloud"
msgstr "Deltacloud"

msgid "Do not use/plan to use the OpenStack API"
msgstr "沒有使用/計劃使用OpenStack API"

msgid "libcloud (Python)"
msgstr "libcloud (Python)"

msgid "FOG"
msgstr "FOG"

msgid "gophercloud"
msgstr "gophercloud"

msgid "jclouds"
msgstr "jclouds"

msgid "pkgcloud"
msgstr "pkgcloud"

msgid "php-opencloud"
msgstr "php-opencloud"

msgid "OpenStack.net"
msgstr "OpenStack.net"

msgid "OpenStack clients"
msgstr "OpenStack 客戶端"

msgid "Shade"
msgstr "Shade"

msgid "Wrote our own"
msgstr "自己撰寫"

msgid "Other toolkits"
msgstr "其他工具包"

msgid ""
"With which other clouds do your users interact?<br/><font size=\"-"
"2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr "您的用戶還使用哪些雲？<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的·</em></font>"

msgid "Amazon Web Services"
msgstr "Amazon Web Services"

msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google Compute Engine"

msgid "Microsoft Azure"
msgstr "Microsoft Azure"

msgid "OpenStack Private Cloud"
msgstr "OpenStack私有云"

msgid "OpenStack Public Clouds"
msgstr "OpenStack 公有雲"

msgid "Other Clouds"
msgstr "其他雲端"

msgid ""
"Approximately what percentage of your overall cloud infrastructure is "
"running on OpenStack?"
msgstr "估計您有多少的雲端基礎設施運作在OpenStack上"

msgid "81-100%"
msgstr "81-100%"

msgid "61-80%"
msgstr "61-80%"

msgid "41-60%"
msgstr "41-60%"

msgid "21-40%"
msgstr "21-40%"

msgid "1-20%"
msgstr "1-20%"

msgid ""
"Which <b>OpenStack Network (Neutron)</b> drivers are you using?<BR><font "
"size=\"-2\"><em>Select all that apply. Please note we now distinguish "
"between ML2 drivers and non-ML2 drivers.</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪些 <b>OpenStack 網路 (Neutron)</b> 驅動程式?<BR><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的。請注意我們現在區分ML2跟非ML2的驅動。</em></font>"

msgid "ML2 - Open vSwitch"
msgstr "ML2 - Open vSwitch"

msgid "ML2 - Linux Bridge"
msgstr "ML2 - Linux Bridge"

msgid "OpenContrail or Juniper"
msgstr "OpenContrail or Juniper"

msgid "nova-network"
msgstr "nova-network"

msgid "MidoNet"
msgstr "MidoNet"

msgid "PLUMgrid"
msgstr "PLUMgrid"

msgid "OpenDaylight"
msgstr "OpenDaylight"

msgid "VMWare NSX (formerly Nicira NVP)"
msgstr "VMWare NSX (formerly Nicira NVP)"

msgid "Hyper-V"
msgstr "Hyper-V"

msgid "ML2 - Mellanox"
msgstr "ML2 - Mellanox"

msgid "A10 Networks"
msgstr "A10 Networks"

msgid "Arista"
msgstr "Arista"

msgid "Big Switch"
msgstr "Big Switch"

msgid "Brocade"
msgstr "Brocade"

msgid "Cisco UCS / Nexus"
msgstr "Cisco UCS / Nexus"

msgid "Embrane"
msgstr "Embrane"

msgid "Extreme Networks"
msgstr "Extreme Networks"

msgid "IBM SDN-VE"
msgstr "IBM SDN-VE"

msgid "Linux Bridge"
msgstr "Linux Bridge"

msgid "Mellanox"
msgstr "Mellanox"

msgid "Meta Plugin"
msgstr "Meta Plugin"

msgid "Modular Layer 2 Plugin (ML2)"
msgstr "Modular Layer 2 Plugin (ML2)"

msgid "NEC OpenFlow"
msgstr "NEC OpenFlow"

msgid "Nuage Networks"
msgstr "Nuage Networks"

msgid "One Convergence NVSD"
msgstr "One Convergence NVSD"

msgid "Open vSwitch"
msgstr "Open vSwitch"

msgid "Ruijie Networks"
msgstr "Ruijie Networks"

msgid "Ryu OpenFlow Controller"
msgstr "Ryu OpenFlow Controller"

msgid "ML2 - Alcatel-Lucent Omniswitch"
msgstr "ML2 - Alcatel-Lucent Omniswitch"

msgid "ML2 - Arista"
msgstr "ML2 - Arista"

msgid "ML2 - Big Switch"
msgstr "ML2 - Big Switch"

msgid "ML2 - Brocade VDX/VCS"
msgstr "ML2 - Brocade VDX/VCS"

msgid "ML2 - Calico"
msgstr "ML2 - Calico"

msgid "ML2 - Cisco APIC"
msgstr "ML2 - Cisco APIC"

msgid "ML2 - Cisco DFA"
msgstr "ML2 - Cisco DFA"

msgid "ML2 - Cloudbase Hyper-V"
msgstr "ML2 - Cloudbase Hyper-V"

msgid "ML2 - Freescale SDN"
msgstr "ML2 - Freescale SDN"

msgid "ML2 - Frescale FWaaS"
msgstr "ML2 - Frescale FWaaS"

msgid "ML2 - Fujitsu Converged Fabric Switch"
msgstr "ML2 - Fujitsu Converged Fabric Switch"

msgid "ML2 - Huawei Agile Controller"
msgstr "ML2 - Huawei Agile Controller"

msgid "ML2 - Mellanox SR-IOV"
msgstr "ML2 - Mellanox SR-IOV"

msgid "ML2 - MidoNet"
msgstr "ML2 - MidoNet"

msgid "ML2 - Nuage Networks"
msgstr "ML2 - Nuage Networks"

msgid "ML2 - One Convergence"
msgstr "ML2 - One Convergence"

msgid "ML2 - ONOS"
msgstr "ML2 - ONOS"

msgid "ML2 - OpenDaylight"
msgstr "ML2 - OpenDaylight"

msgid "ML2 - OpenFlow Agent"
msgstr "ML2 - OpenFlow Agent"

msgid "ML2 - Pluribus"
msgstr "ML2 - Pluribus"

msgid "ML2 - Tail-F"
msgstr "ML2 - Tail-F"

msgid "ML2 - VMWare DVS"
msgstr "ML2 - VMWare DVS"

msgid "Other Network Driver"
msgstr "其他網路驅動程式"

msgid ""
"Which  <b>OpenStack Identity Service (Keystone)</b> drivers are you "
"using?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪些  <b>OpenStack認證服務 (Keystone)</b> 驅動程式 ？<BR><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

msgid "KVS"
msgstr "KVS"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "PAM"
msgstr "PAM"

msgid "SQL (default)"
msgstr "SQL (default)"

msgid "Templated"
msgstr "Templated"

msgid "Other Identity Driver"
msgstr "其他認證驅動程式"

msgid ""
"Which <b>OpenStack Block Storage (Cinder)</b> drivers are you "
"using?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪些 <b>OpenStack 區塊儲存 (Cinder)</b> 驅動程式？<BR><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Ceph RBD"
msgstr "Ceph RBD"

msgid "Coraid"
msgstr "Coraid"

msgid "Dell EqualLogic"
msgstr "Dell EqualLogic"

msgid "EMC"
msgstr "EMC"

msgid "GlusterFS"
msgstr "GlusterFS"

msgid "HDS"
msgstr "HDS"

msgid "HP 3PAR"
msgstr "HP 3PAR"

msgid "HP LeftHand"
msgstr "HP LeftHand"

msgid "Huawei"
msgstr "Huawei"

msgid "IBM GPFS"
msgstr "IBM GPFS"

msgid "IBM NAS"
msgstr "IBM NAS"

msgid "IBM Storwize"
msgstr "IBM Storwize"

msgid "IBM XIV / DS8000"
msgstr "IBM XIV / DS8000"

msgid "LVM (default)"
msgstr "LVM (default)"

msgid "NetApp"
msgstr "NetApp"

msgid "Nexenta"
msgstr "Nexenta"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "ProphetStor"
msgstr "ProphetStor"

msgid "SAN / Solaris"
msgstr "SAN / Solaris"

msgid "Scality"
msgstr "Scality"

msgid "Sheepdog"
msgstr "Sheepdog"

msgid "SolidFire"
msgstr "SolidFire"

msgid "VMWare VMDK"
msgstr "VMWare VMDK"

msgid "Windows Server 2012"
msgstr "Windows Server 2012"

msgid "Xenapi NFS"
msgstr "Xenapi NFS"

msgid "XenAPI Storage Manager"
msgstr "XenAPI Storage Manager"

msgid "Zadara"
msgstr "Zadara"

msgid "Other Block Storage Driver"
msgstr "其他區塊儲存驅動程式"

msgid "Which vendor's products power your OpenStack cloud?"
msgstr "哪個供應商的產品提供您的OpenStack雲？"

msgid "99Cloud Inc."
msgstr "99Cloud Inc."

msgid "AppFormix"
msgstr "AppFormix"

msgid "Aptira"
msgstr "Aptira"

msgid "AQORN"
msgstr "AQORN"

msgid "AURO"
msgstr "AURO"

msgid "AWcloud"
msgstr "AWcloud"

msgid "Blue Box"
msgstr "Blue Box"

msgid "Breqwatr"
msgstr "Breqwatr"

msgid "Bright Computing"
msgstr "Bright Computing"

msgid "Canonical"
msgstr "Canonical"

msgid "China Mobile"
msgstr "China Mobile"

msgid "ChinaCloud"
msgstr "ChinaCloud"

msgid "Cisco"
msgstr "Cisco"

msgid "Cloudbase Solutions"
msgstr "Cloudbase Solutions"

msgid "DataCentred"
msgstr "DataCentred"

msgid "Debian"
msgstr "Debian"

msgid "Dell EMC"
msgstr "Dell EMC"

msgid "EasyStack"
msgstr "EasyStack"

msgid "eNovance"
msgstr "eNovance"

msgid "Hangzhou H3C Technologies Co., Ltd"
msgstr "Hangzhou H3C Technologies Co., Ltd"

msgid "Hewlett Packard Enterprise"
msgstr "Hewlett Packard Enterprise"

msgid "IBM"
msgstr "IBM"

msgid "IO"
msgstr "IO"

msgid "KIO Networks"
msgstr "KIO Networks"

msgid "Mirantis"
msgstr "Mirantis"

msgid "Morphlabs"
msgstr "Morphlabs"

msgid "Oracle"
msgstr "Oracle"

msgid "Platform9 Systems, Inc"
msgstr "Platform9 Systems, Inc"

msgid "Rackspace"
msgstr "Rackspace"

msgid "Red Hat, Inc."
msgstr "Red Hat, Inc."

msgid "Stratoscale"
msgstr "Stratoscale"

msgid "SUSE"
msgstr "SUSE"

msgid "SwiftStack Inc"
msgstr "SwiftStack Inc"

msgid "T2 Cloud"
msgstr "T2 Cloud"

msgid "Tata Communications"
msgstr "Tata Communications"

msgid "TransCirrus"
msgstr "TransCirrus"

msgid "Ultimum Technologies s.r.o."
msgstr "Ultimum Technologies s.r.o."

msgid "UnitedStack Inc."
msgstr "UnitedStack Inc."

msgid "VMware"
msgstr "VMware"

msgid "vScaler Ltd."
msgstr "vScaler Ltd."

msgid "ZTE Corporation"
msgstr "ZTE Corporation"

msgid ""
"What is the main operating system running this OpenStack cloud deployment?"
msgstr "您主要在您的OpenStack雲部署中跑哪個作業系統？"

msgid "CentOS"
msgstr "CentOS"

msgid "Fedora Server"
msgstr "Fedora Server"

msgid "Microsoft Windows Server"
msgstr "Microsoft Windows Server"

msgid "Red Hat Enterprise Linux (RHEL)"
msgstr "Red Hat Enterprise Linux (RHEL)"

msgid "SUSE Linux Enterprise Server (SLES)"
msgstr "SUSE Linux Enterprise Server (SLES)"

msgid "Scientific Linux"
msgstr "Scientific Linux"

msgid "Ubuntu Server"
msgstr "Ubuntu Server"

msgid "openSUSE Server"
msgstr "openSUSE Server"

msgid ""
"Which compatibility APIs does this deployment support?<BR><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "此部署支持哪些兼容的API？<BR><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "EC2 compatibility API"
msgstr "EC2 相容的 API"

msgid "GCE compatibility API"
msgstr "GCE 相容的 API"

msgid "OCCI compatibility API"
msgstr "OCCI 相容的 API"

msgid "S3 compatibility API"
msgstr "S3 相容的 API"

msgid "This deployment doesn't use compatibility APIs."
msgstr "這個部署沒有使用相容的API。"

msgid "Other Compatibility API"
msgstr "其他相容的API"

msgid "<hr><h3>Project Feedback</h3>"
msgstr "<hr><h3>項目反饋</h3>"

msgid ""
"Barbican: What is missing from Barbican that might prevent your adoption?"
msgstr "Barbican: Barbican缺少了哪些東西以至於可能影響採用意願？"

msgid ""
"<strong>Cinder:</strong> If there was one thing you would like to see "
"changed (added, removed, fixed) in Cinder, what would it be?"
msgstr "<strong>Cinder:</strong> 如果您期望看到Cinder中的其中一個項目改變 (增加、減少、修改) ，將會是哪一個？"

msgid ""
"Designate: What (if any) features or issues are preventing you from using "
"Designate as a production service?"
msgstr "Designate: 有哪些(如果有的話)功能或問題阻止你使用Designate？"

msgid ""
"Glance: As you're aware, the Images API v1 supplied by OpenStack Glance is "
"currently deprecated. If you haven't yet moved to the Images API v2, what is "
"preventing you? Please be specific."
msgstr "Glance: 就如你所知，OpenStack Glance所提供的Image API v1已經被棄用。"

msgid "Heat: What's the current/expected load on your Heat deployment?"
msgstr "Heat: 你的Heat部署目前/預期的負載是多少？"

msgid "Few small stacks (<100 resources each)"
msgstr "一些小的stack (<100個資源)"

msgid "Lots of small stacks (<100 resources each)"
msgstr "很多小的stack (<100個資源)"

msgid "Few big stacks (>100 resources each)"
msgstr "一些大的stack (>100個資源)"

msgid "Lots of big stacks (>100 resources each)"
msgstr "很多大的stack (>100個資源)"

msgid ""
"Interop: Do you use the OpenStack Powered program or Interoperability "
"Guideline compliance as a factor in your OpenStack procurement process? Why "
"or why not?"
msgstr ""
"Interop: 您是否在OpenStack採購流程中使用OpenStack Powered Program或互操作性指導規定？ 為什麼或為什麼不？"

msgid ""
"Interop: What do you consider to be the biggest challenges to achieving "
"interoperability between OpenStack clouds?<br/><font size=\"-2\"><em>Select "
"all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Interop: 您認為OpenStack雲之間實現互操作性最大個挑在世？<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</"
"em></font>"

msgid ""
"Different products provide different versions of OpenStack and/or different "
"versions of APIs."
msgstr "不同的產品提供不同版本的OpenStack跟/或不同版本的API。"

msgid ""
"Lack of consistency in how and when different projects make major API "
"changes."
msgstr "不同項目 (project) 如何以及何時進行主要的API變更缺乏一致性。"

msgid ""
"Flexible networking capabilities mean that different clouds may have "
"different ways of providing external connectivity to instances running my "
"workloads."
msgstr "靈活的網絡功能意味著不同的雲可能具有不同的方式為運行我的工作負載的實例提供外部網路。"

msgid ""
"Lack of policy discovery. (e.g. actions I'm allowed to perform on one cloud "
"may be disallowed or reserved for administrators only on another cloud)"
msgstr "缺少策略發現機制 （例如，我允許在一個雲上執行的操作在另一個雲可能不允許或是僅有使用管理者能操作）"

msgid ""
"Lack of familiarity with how I can determine whether different products are "
"actually interoperable, such as the OpenStack Powered logo or using RefStack "
"to test."
msgstr "對於如何確定不同的產品是否實際上是可互操作的，如OpenStack Powered標誌或使用RefStack進行測試，不熟悉。"

msgid "Please explain"
msgstr "請解釋"

msgid ""
"Ironic: What's been your most frustrating or difficult experience with "
"Ironic?"
msgstr "Ironic: 您在使用Ironic最令人沮喪或困難的經歷是什麼？"

msgid ""
"Keystone: In your opinion, where should the Keystone development team focus "
"their effort(s)?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Keystone: 在您看來，Keystone開發團隊應該在哪方面傾注他們的精力？<br/><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Federated identity enhancements"
msgstr "Federated identity enhancements"

msgid "Performance improvements"
msgstr "效能優化"

msgid "Enhancing policy"
msgstr "加強政策"

msgid "Scaling out to multiple regions"
msgstr "擴充到多個地區 (regions)"

msgid "Per domain configuration"
msgstr "Per domain configuration"

msgid "Other - please specify"
msgstr "其他 - 請指定"

msgid ""
"Kolla: How do you use Kolla? <br/><font size=\"-2\"><em>Select all that "
"apply</em></font>"
msgstr "Kolla: 您如何使用Kolla<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Full kolla-ansible deployment"
msgstr "完整的 kolla-ansible 部署"

msgid "Kolla-kubernetes deployment"
msgstr "Kolla-kubernetes 部署"

msgid "Only kolla images with custom tool"
msgstr "只使用kolla images搭配自己得工作"

msgid "Which custom tool?"
msgstr "哪些客製的工具"

msgid ""
"Manila: Which OpenStack Shared File System (Manila) drivers are you "
"using?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Manila: 您使用哪些 OpenStack Shared File System (Manila) drivers?<br/><font size="
"\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "CephFS"
msgstr "CephFS"

msgid "Generic or LVM (default)"
msgstr "Generic or LVM (default)"

msgid "HP"
msgstr "HP"

msgid "Quobyte"
msgstr "Quobyte"

msgid "Tegile"
msgstr "Tegile"

msgid "Windows SMB"
msgstr "Windows SMB"

msgid ""
"Neutron: Which of the following features in the Neutron project are you "
"actively using, interested in using or looking forward to using in your "
"OpenStack deployment?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></"
"font>"
msgstr ""
"Neutron: 這之中哪些Neutron的功能您的部署正在使用或有興趣在未來使用？<br/><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Distributed Virtual routing"
msgstr "分佈式路由"

msgid "VRRP-based HA routing"
msgstr "VRRP-based HA routing"

msgid "Multiple routing capabilities in the same deployment"
msgstr "同一部署中的有多種路由功能"

msgid "Dynamic routing"
msgstr "動態路由"

msgid "DNS resolution"
msgstr "DNS解析"

msgid "Pluggable IPAM"
msgstr "Pluggable IPAM"

msgid "Subnet pools"
msgstr "Subnet pools"

msgid "Address Scopes"
msgstr "Address Scopes"

msgid "Agent-based availability zones"
msgstr "Agent-based availability zones"

msgid "ML2 Hierarchical Port Binding"
msgstr "ML2分層端口綁定"

msgid "Multiple ML2 drivers in the same deployment"
msgstr "同一部屬下使用多個ML2驅動程式"

msgid "Multi-segment provider networks"
msgstr "Multi-segment provider networks"

msgid "QoS Bandwidth limiting"
msgstr "QoS 頻寬限制"

msgid "Accelerated virtual switching (e.g. DPDK based)"
msgstr "Accelerated virtual switching (e.g. DPDK based)"

msgid "L2 Gateways"
msgstr "L2 Gateways"

msgid "Port mirroring/monitoring"
msgstr "Port mirroring/monitoring"

msgid "Traffic steering"
msgstr "Traffic steering"

msgid "Performance counters"
msgstr "Performance counters"

msgid "Software load balancing"
msgstr "軟體負載均衡"

msgid "Software firewalling"
msgstr "軟體防火牆"

msgid "Software virtual private networking"
msgstr "軟體虛擬專用網路"

msgid ""
"Nova: How important is it to be able to customize Nova in your deployment, e."
"g. classload your own managers/drivers, use hooks, plug in API extensions, "
"etc."
msgstr ""
"Nova: 能夠在您的部署中客製Nova e.g. classload your own managers/drivers, use hooks, "
"plug in API extensions, etc. 有多重要？"

msgid ""
"Not important; I use pretty much stock Nova with maybe some small patches or "
"bug fixes that aren't upstream."
msgstr "不重要，我基本上只使用未修改過的Nova，或是一般些小更改跟上游上會修正的bug。"

msgid ""
"Somewhat important; I have some custom scheduler filters and other small "
"patches but nothing major."
msgstr "有些重要，我有一些客製的排程過濾器跟其他小更改但沒什麼重大改變。"

msgid ""
"Very important; my Nova deployment is heavily customized and hooks/plugins/"
"custom APIs are a major part of my operation."
msgstr "很重要，我的Nova部署有大量更改，hooks/plugins/custom APIs在我們的維運中佔了非常大的一部分。"

msgid ""
"RefStack: Which of the following features in RefStack are important to "
"you?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"RefStack: 哪些RefStack的功能對您來說很重要<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</em></"
"font>"

msgid ""
"Continue to allow uploading test result data to RefStack server anonymously"
msgstr "繼續允許匿名上傳測試結果數據給RefStack服務器"

msgid ""
"Ability to share your data with a group of people before making the data "
"publicly available."
msgstr "在公開數據之前，能夠與一群人分享您的數據。"

msgid ""
"Community results should be linked to vendors or cloud provider (results are "
"currently shared anonymously)"
msgstr "社群結果應與供應商或雲提供商相關聯（結果目前匿名公開）"

msgid "Show pass/fail statuses on the community results page"
msgstr "在社群結果頁面顯示通過/失敗狀態"

msgid ""
"View overall statistics on individual tests (seeing what tests are passed/"
"failed the most in reported results)"
msgstr "查看單個測試的統計資料（查看報告結果中哪個測試最容易通過/失敗）"

msgid "Sahara: What else can be improved in the Sahara project?"
msgstr "Sahara: Sahara計畫中還有什麼可以進步的？"

msgid ""
"Swift: What kinds of data are you planning to store in object storage in the "
"next 12 months?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Swift: 接下來12個月中，您預定將儲存哪種類型的資料到物件儲存系統中<br/><font size=\"-2\"><em>選擇所有符合條件的</"
"em></font>"

msgid "Application data"
msgstr "應用程式資料"

msgid "Backups"
msgstr "備份資料"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Static web content"
msgstr "靜態網站資料"

msgid "Research data"
msgstr "研究資料"

msgid "Video"
msgstr "影片"

msgid "Please specify other types of data."
msgstr "請註明其他類型的資料"

msgid ""
"Telemetry: Which dispatcher are you using or planning to use with "
"Ceilometer?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Telemetry: 您已經或者計劃在 Ceilometer 中使用哪些調度器? <br/><font size=\"-"
"2\"><em>選擇所有符合條件的</em></font>"

msgid "Gnocchi"
msgstr "Gnocchi"

msgid "Legacy Ceilometer database with MongoDB"
msgstr "Legacy Ceilometer database with MongoDB"

msgid "Legacy Ceilometer database with MySQL"
msgstr "Legacy Ceilometer database with MySQL"

msgid "Legacy Ceilometer database with PostgreSQL"
msgstr "Legacy Ceilometer database with PostgreSQL"

msgid "Legacy Ceilometer database with HBase"
msgstr "Legacy Ceilometer database with HBase"

msgid "Legacy Ceilometer database with SQLite"
msgstr "Legacy Ceilometer database with SQLite"

msgid "HTTP dispatcher"
msgstr "HTTP調度程式"

msgid "File dispatcher"
msgstr "檔案調度程式"

msgid ""
"TripleO: As a user/operator, do you value having a common interface for "
"deployment tooling and the deployed cloud (e.g common APIs and CLI tools)?"
msgstr "TripleO: 從一個user/operator的角度，您是否重視部署工具和部署雲有通用接口(如：共用的API跟CLI工具)？"

msgid "Yes, definitely."
msgstr "當然是。"

msgid "Yes, but not required."
msgstr "是，但不是必需的。"

msgid "No opinion."
msgstr "沒有意見。"

msgid "No, it's a bad idea."
msgstr "不，這是一個壞主意。"

msgid ""
"Trove: When do you expect to begin evaluating Database as a Service in your "
"cloud using the OpenStack Trove project?"
msgstr "Trove: 您預期您什麼時候會開使用OpenStack Trove評估您的雲中的資料庫及服務？"

msgid "Already evaluating Trove or using Trove"
msgstr "已經在評估或使用Trove"

msgid "Planned to begin within the next 90 days"
msgstr "預計在接下來90天內開始"

msgid "Planned to begin within the next 180 days"
msgstr "預計在接下來180天內開始"

msgid "Planned to begin this year (2017)"
msgstr "預計在今年(2017)開始"

msgid "Planned for next year (2018)"
msgstr "預計在明年(2018)開始"

msgid "No current plans"
msgstr "沒有任何計劃"

